TVB員工貼連儂牆寫「他朝君體也相同」 遭保安員立即清場

最近一連串的社會事件，實在令人相當痛心，尤以昨日元朗出現大量兇徒無差別攻擊市民，連特首都話令人髮指。市民一直為這場社會活動不停發聲，甚至每區都有自設的連儂牆，雖然間中有另一批市民上前拆毀，但不停又有人重建，野草燒不盡。
周一(22日)，竟然有TVB員工鼓起勇氣於公司新聞部內建立連儂牆，依相片所見，該連儂牆只有幾張memo紙，數量並不多，相信TVB管理人員非常重視，立即叫保安上前進行清場。

食蕉九成係退休龜

推

個個以為自己真係鐵面陳 lol

你地係咪真係支持我要攬炒巴架